醫管局個春袋等緊大家揸

我出發啦 你呢？

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

誰不知依家黑醫護個春袋俾醫管局反揸

推
醫護不是condom

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

收皮啦五毛，收咗幾多錢呀
黑？夠唔夠你老母個黑呀
仆街政府關又唔撚封，口罩又唔撚派，乜撚都唔做，你反而走去鬧啲會救你嘅人？

Full gear 出

依家似罷工醫護比人渣返春袋
之前談判主動走
依家上埋總部R人討論